{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050591",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho1562954560/ganghwadohaedod-ipensyeon-incheon-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698853770162&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6335536&destination=%EA%B9%80%ED%8F%AC%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.6137%2C126.7144&sort=RECOMMENDED&top_dp=100000&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=228017614&selectedRatePlan=260302393&expediaPropertyId=48811080&searchId=730b70ef-b857-4a27-a6e7-1b91ac85a716",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화도해돋이펜션"
    },
    "text": "江華島日の出ペンション\\n\n大韓民国仁川広域市ファド面ヘアンナム路1374-9\\n\n仁川に位置する江華島日の出ペンションでリラックスして心地よい宿泊を楽しむことができます。 ここではWiFiとセルフ駐車の無料特典が提供されます。 , ホテルのサイズ:7つの客室、チェックイン開始時間:15:00、チェックイン終了時間:22:00、チェックアウト時間:11:00、旅行に関する制限事項:新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内:宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックインの際に必要な事項:付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要となることがある、幼児用ベッドなし、ペット:ペット同伴不可、インターネット:共用エリアで無料Wi-Fi及び有線インターネット提供客室内無料Wi-Fi、駐車案内:無料施設内セルフ駐車、その他:指定喫煙エリアの独身または乙女パーティー禁止",
    "QA": [
        {
            "question": "江華島日の出ペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "江華島日の出ペンションは大韓民国仁川広域市ファド面ヘアンナム路1374-9に位置しています。"
        },
        {
            "question": "江華島日の出ペンションで提供される特典はありますか？",
            "answer": "江華島日の出ペンションではWiFiとセルフ駐車の無料特典が提供されます。"
        },
        {
            "question": "江華島日の出ペンションの客室の数はいくつですか？",
            "answer": "江華島日の出ペンションには7つの客室があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの時間は15:00から22:00までで、チェックアウトの時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "江華島日の出ペンションの宿泊に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものはありますか？",
            "answer": "チェックインの際にはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、写真が貼られた政府発行の身分証明書も必要となることがあります。"
        },
        {
            "question": "江華島日の出ペンションではペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "江華島日の出ペンションではペット同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "江華島日の出ペンションのインターネットの利用方法はありますか？",
            "answer": "江華島日の出ペンションでは共用エリアで無料のWi-Fiと有線インターネットが提供されています。客室内でも無料のWi-Fiが利用可能です。"
        },
        {
            "question": "江華島日の出ペンションの駐車場はありますか？",
            "answer": "江華島日の出ペンションでは無料の施設内セルフ駐車が利用可能です。"
        },
        {
            "question": "江華島日の出ペンションでは独身や乙女パーティーは禁止されていますか？",
            "answer": "江華島日の出ペンションでは指定の喫煙エリア以外での独身や乙女パーティーは禁止されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 367,
        "QA": 506
    }
}